水晶宮個種廢真係令到你O晒嘴

空門又唔入
兜口兜面俾你射又唔入
12碼都唔入

廢到可以斷曼城18連勝

曼仲廢啦 咁都贏唔到

十二碼入唔到

其實真係好廢

搞到家陣曼城仲有不敗紀錄 屌

搞到辛尼差d兩黃1紅，仲用兩個換水晶宮1個

呢隊野真係垃圾黎
但最後15分鐘成日有12碼 仲要成日唔入

Zaha好勁

俾椰子逼害

果時有J仔。